前線請留手

Solomon Yue

Remember 2 wrongs≠1 right!🇭🇰Freedom fighters must continue 2 occupy the moral high ground 2 defeat the tyrant. In the process of doing so, you don't want 2 become the tyrant you want 2 defeat. Also you don't want the Global Times uses your action 2 discredit🇭🇰freedom movement.

Solomon Yue 係共和黨人，香港人權及民主法大好友，佢喺twitter咁講，即係提水，喺法案通過前，唔好有暴力場面。

而家五大訴求並不包括報複警察同藍絲，希望前妙用火同私了要忍手，武力用得其所，先至有國際尊重同支持。唔好行黃背心舊路。

不喜請插，P牌原罪我明白。附twitter個link （我冇follow佢所以要些呀人地個reply)